{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아모르펜션(낚시스팟) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、追加人数やオプションなどの追加料金は、現地決済で行われます。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は絶対不可であり、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキュー場が利用でき、客室はメゾネットタイプです。 無線Wi-Fiと温水プールもご利用いただけます。 海水浴場や釣りスポットも近くにあり、ペンションでリラックスした休暇を楽しむことができます。 駐車スペースも用意されています。 周辺の観光地としては麗水エキスポ会場、梧桐島、向日庵、突山公園、海上ケーブルカー、花台島の干潟などがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は、現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は絶対不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損失や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えば良いですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は可能ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー場が利用でき、客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては麗水エキスポ会場、梧桐島、向日庵、突山公園、海上ケーブルカー、花台島の干潟などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "無線Wi-Fiと温水プールもご利用いただけます。 駐車スペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 588
    }
}